【 721 八個月】打破六個月慣例 港鐵明天不封元朗站 車站將如常運作

去年 7 月 21 日港鐵元朗站有大批白衣人無差別追打乘客及市民，721事件後的一個月，有網民發起在去年 8 月 21 日在元朗站靜坐，及後演變成警民衝突。自此每逢每個月的 21 日，港鐵都會提早關閉元朗站。港鐵今天回覆《立場新聞》時表示，經與相關政府部門進行風險評估後，西鐵綫元朗站明（3月21日）將如常運作。

港鐵指出，車站人員會密切留意情況，持續評估風險，在有需要時，可能會暫時關閉個別出入口，以便進行人流管理，維持車站暢順運作。

港鐵又指，會繼續密切監察整體車務運作，及與相關政府部門進行風險評估，如有需要臨時關閉個別車站或暫停個別路段的列車服務，會透過MTR Mobile、港鐵網頁、車站及列車廣播，以及傳媒發放最新的車務資訊。

Source :

大家都忘記左？

自推

721 唔見人

聽講聽日警甴同藍絲再一次合作？

唔封先大鑊

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

721唔見人

Push

肯肯定有警滾

有詐
老黑講到明搞事，黑驚之後打接力賽
由佢地係元朗廢時失事一日
唔好揀一個險地同佢硬碰

我知聽日會好危險，但我只係唔想大家忘記 721

武漢肺炎病毒準備

Agger

去其他站啦

請勿忘記721

721 唔見人，去集會

真係有古惑

推

如果之後個個月都係咁傳...

雖然我覺得某程度上佢唔封站 更多係顯示出黑警已經覺得自己鎮壓成功 示威人數減少 唔需要再封站

點都好 萬事小心

可能聽日就係想試下我地會點做

炸鐵

不過我估都係無乜人

冇少到 不過武漢肺炎係影響到出黎嘅人數
勿忘721

唔封？咁撚順灘 手足小心

不過冇謂搏

聽日冇人唔緊要，大家唔好忘記就得

我覺得係「佢認為」已經成功
當然我覺得武漢肺炎完咗個示威浪潮會更激烈 搞到咁都幾難返轉頭

去其他地方一樣可以

紀念有好多種，唔一定要喺原地，某度著火之類都會解讀成721紀念，下下喺同一個位被圍同紀念周同學一樣，只係俾對面利用

某個地方死隻狗之類對面又估唔到，又更實在嘅紀念

鄉黑吹雞

有心嘅話邊到都可以紀念
同埋去得嘅都要裝備好自己預備好逃生路線 少人嘅話會好危險
最緊要唔好忘記

希望唔會被屌

可以諗諗流水式集會，行黎行去，記住大家只係普通市民

唔一定要企定定既

推
小心陷阱

冇人忘記
但聽日無論住元朗定係去元朗都一定要小心

721恐襲

搞突擊，唔好畀人捉到路

Go

推依個

只係靜坐

教條主義啊，31太子，21元朗
俾人打都要去，唔係就對唔住死左嘅手足

死左嘅手足都覺得你地on 9

推 不可忘記

聽日會唔會有大伏？

警黑又會再次合作

班仆街圍頭佬系咪想再721 2.0！！！

睇小你地

聽日實驚黑合作，大家靜靜地贏ok?

唔去元朗站
唔代表忘記721
都唔代表認輸
記得be water, 唔需要拘泥於固定既地點

報仇雪恨

721

好肉酸
以為咁就無係記得

push

be water.... 佢哋set 好陣地戰

true

有古怪

香港人都忘記晒
黑警行出嚟都冇人屌鳩佢地黑警

肯撚定大把伏

明知危險，可以唔去
但一定不能忘記
721文宣都要繼續做

聽日分分鐘係728部署

小心唯上

藍屍一早放晒要打人
黨鐵又唔封站，入去就屈你話入黎搞破壞，就算聽日鄉黑打人都啱，順便張個大話拉埋721黎講，唔入就次次都用呢招等你地721唔入元朗

721 唔見人
831打死人
101槍殺人

推呢個

明白晒

黨鐵想慢慢扮冇咗件事呀屌

如果係幾個月前 號召一定有人到

但依家

香港人只係忙肺炎 冇人再記得721

七二一既一個月

成個元朗站都係人 個個靜坐

大家既憤怒去曬邊

分分鐘係夾埋放啲白衫入嚟打人

唔封嘅話
會唔會721再現
好撚驚

好伏。。。對家放料重演721加狗鐵唔封站
而肯定既唔會係721咁放任 實有秘密狗有鄉黑打冇我地打

721 手足比人打到咁甘

警狗黑社會不作為

依家八個月 大家係咪已經唔記得曬

連去睇一眼 坐一坐 企一企都唔會

黨鐵想將每月21號變番正常日子 先會開番

等人慢慢忘記721 呀

佢地一定覺得以前封開 搞到個個仲記得件事
跟住今次唔封 等香港人忘記呢件事

有預感 聽朝又會封站架啦

想用狗鐵cctv追踪手足

屌 今鋪大獲

唔見人

睇個樣都應該係玩請君入甕

明顯